割蓆=抗爭力量減弱

幾大都唔割呀屌你老母